咁樣係咪叫公開處刑==

睇左第一張就唔敢睇落去..

琦寶

哇好正

美延遠睇其實麻麻 反而阿珍其實幾順眼

幾痴線

乳琦好正

阿珍好come睇
越睇越靚

美延有時候白癡左少少 珍又識煮嘢食又識照顧人幾正

nmsl

蠢蠢地幾q呀

日日對住都咪話唔煩...

護琦手想改名做攝鏡人？

lia飯係呢啲質素

牙珍好識影相

我想講公開處刑北京妹==

咁又無...

又真係

仁女勁正

幾可愛